普捷天奴：如果有機會 我想問雲加 在阿仙奴這麼多年 值得嗎？？？？？

ESPN報導，熱刺主帥普捷天奴能想像到自己未來的職業生涯都在熱刺，但是他坦言很好奇雲加是否後悔在阿仙奴執教那麼久，尤其是在球隊建新球場後，財政一直處於緊縮狀態。

自從2006年，阿仙奴開始啟用酋長球場，雲加一直能帶領阿仙奴排名英超前4，但是未能再次獲得英超冠軍。如今普捷天奴的處境和雲加當初很相似。在連續3個賽季帶領球隊排名聯賽前3後，普捷天奴因為沒法拿冠軍被大家批評。

普捷天奴說：“我非常非常尊敬雲加，因為他在阿仙奴執教了22年，這非常了不起。當他離開時，真的有點難過。雲加為阿仙奴付出了一切，但以那樣的方式結束，完全不公平。”

“如果有一天，我有機會和雲加談談，我會問他‘這麼做值得嗎？’我不知道他會怎樣回答。”

“我希望自己可以在熱刺執教20年，或者說在這結束我的教練生涯。但是我不知道，因為我需要問一下雲加，對於以那樣的方式告終他是否開心。”

普捷天奴 go mu la diu

你搵到隻盃仔揸下手先講啦

雲加為阿仙奴付出了一切，但以那樣的方式結束，完全不公平。

你教熱狗多廿年都做唔到雲加一半啦

雲加免死金牌係 有不敗奪冠
仲有改造亨利大帝做第一前鋒

普生除佐教熱狗打mma 仲識咩？

教出亞洲第一神 即係我

插水第一神？

收皮啦柒頭皮

死敵都尊重雲加
雲加好波

退出左仲影響英超主帥
唔講咁多 雲加好波

波台既閱讀理解真係小學生級..

爺爺冇放過熱狗係眼內

愛狗先會

連肥普都迷雲 迷雲萬歲

連熱狗都嫌佢地欺師滅祖

你係邊撚個？

孫興慜我就識…

沙拿?

舊年肥普親手送爺爺上路，不知幾有孝心

歐洲區代表：harry claim
亞洲區代表：泡狗

睇完標題當睇咗內文啦

jw矛盾一生?

佢無踩阿狗喎，仲幫雲加講說話喎

無人睇內文 笑到我
明明佢講緊雲加為左起球場搞到年年無錢洗

潛台詞: 利維唔科水我就去獌